# api-fake
Esta aplicación es una api-fake que se desarrolla para poder extraer datos de un BackEnd y de esta manera lograr la implementación de los servicios que se exponen desde este componente y puedan ser consumidos a través de fetch en el FrontEnd
